變形俠醫係咪已經開始被比下去？

先係唔夠升lv雷神打，然後 火巨人當佢r痕，今次仲係終極大佬當練拳

所以班拿變唔到身

宜家㩒低Hulk為下次爆seed舖路